其實一個人食飯一個人睇戲有咩問題?

今日俾同事笑 到底是咪我太毒?

辭職

我都成日一個人睇戲食飯，唔好太介意人點睇你

冇問題喎

只要過到自己個關就得
人生苦短
理撚得旁人諗咩

冇問題呀
可能條友覺得人係群體生活既生物，有一條友單獨自己做野好怪

多數係d臭西港女先接受唔到
因為佢地有西錢咩

大把人一個人食飯啦, 有乜好笑, 小學雞

大家都講得好有道理

局住要一個人食飯同淨係想一個人食飯，係唔同既 我都會一個人唱k 好爽

冇 但社會的目光